［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 343

一

留名

1001

早晨Hasta

咁早起身

係呀琴晚仲要睇live睇到凌晨三點半

諗唔明

大王

可以咁講

你又畀人恰

我都廢撚事理佢
以前就話會就佢
依家不了
我拎多啲心機氹女同事唔好

陣間佢又呷你醋

呷飽佢

啲鐘點又整唔見曬我啲手鏈
唔該 我啲手鏈全部都有意思
俾錢係買唔返

ok!

笑死

屌你

首先，如果對話都對你冇興趣真係冇咩可以做，唯有試下約佢出嚟即係做下其他嘢睇下佢會唔會有改變
即係你覺得一樣嘢唔會打動到佢就試下多方面夾擊，如果樣樣嘢佢都好似敷衍緊你嘅話即係人嘅問題你就可以試第二個，齋傾可能未必可以即時知道佢嘅情緒變化，但係出街你就可以表現到你嘅細心打動到佢啦

一係你就唔好煩住人先睇下佢得閒之後會唔會覆返你
一係你就追問佢有冇事當係關心下佢睇下佢會唔會有啲咩事

做乜今日個個唔見曬

出哂街？

個個都出去溝仔溝女

唉

又係得翻我地兩個

死毒撚

非

hi毒撚

b

是

真係老闆

返嚟了

屌妹miss u

我掛住畫畫

和你一起

聽日可以見到佢了

+1....

濕鳩工都有房

吾汝擊犬肺也！

10號午餐ok?食水門

我倆？

ya

can 落大雨就不了 腳未好翻

sor 原來約左人釣魚 再遲多幾日？

原來仲好掛住個ex
分咗手差唔多四個月
今日執翻少少佢以前嘅嘢比佢（冇見面）
發現原來自己仲未放得底。
以前成日屌9佢食煙
分手之後變咗自己開始食煙
日日喺屋企攞住隻電子煙喺到chur

去邊釣

唔知幾時落雨幾時唔落雨

點解咁多人死唔見我死

希望可以即刻死

機場掛

如果有日大家見到我全裸跌落街死 唔使覺得有可疑 我係屋企真係乜都唔著

做咩

呢期皮膚敏感，我都想咩都唔著，無衫惦到就唔敏感

有魚嘅地方就有得釣
天空冇

想跌落海了

唔使咁大聲講嘢
本來得一個知變全世界都知

知咪知

做咩喎

聖誕版

如果冇最後嗰句

正！！！

關咩事？唔通你想試下咩都唔著？

我得tg有

我都話你鍾意㗎啦

咩

佢係屋企著唔著冇人知 講完大家都知
幾

好得意！

通常話自己會自殺嘅人到最後都唔會自殺
希望你唔好濫用想死呢兩個字

Xm版

你唔撚畀我真係想？
定係想我死完開post通知你？

平時望下個天都知啦

你都講咗差唔多半年啦

想左半年 唔夠膽做 得唔撚得

。。。。

咁我話你係狗你都唔係真係狗啦

懵下懵下就會有彩虹㗎啦

咁姐係你未有覺悟

唔好做 可以嗎

。。。。 落咗雨先有

荷蘭

出黎幫下我 推我落樓 推我落海 斬死我 我全部都歡迎

唔做就繼續受苦

講得難聽啲
有勇氣去死冇勇氣去生存

你啲concept真係好差，例如真係好似想人死咗先至會信佢哋，就好似啲人以為佢係臥底結果要佢畀人拉咗先知道原來佢係手足然後就喺facebook出個post話「好嬲好慘」
麻煩你係冷靜之前 get out！

唔知你想表達乜

做咗就咩都冇

咁你明唔明？
即係☁都有感情係會喊嘅但係喊咗之後除玄機會出現彩虹就睇下心態幾時會令到佢釋懷

而家已經係

你荷蘭叻

好啦 我知其實比狗係想幫我 想激勵我即刻上天台解脫

舊雲積壓得太多 每次都毛毛雨 幾時先會滂沱大雨

釋懷 談何容易

易唔易批

而家講啲咩安慰說話 好似 你仲有我哋 幾時都歡迎你傾 這些對答你一早已經有標準答案 講咩都顯得多餘 只有你先可以控制你嘅思想

自己都控制唔到 做啲咩都諗起佢
去食個飯又見到

只有死左先可以唔再諗

[member]
1. 同男友唔知星期日有咩節目
2. 同同team 同事關係因為小事有轉差都幾日無講嘢，無講早晨，又無再一齊走

總之我啲interpersonal skills 好似一直都幾差

慢慢積下積下到今日，一個位令我覺得同佢兩個關係都無似前表面上咁好...
[member]

同我傾得多都覺煩啦 你地慢慢就會覺得講極都係咁
事實上真係 講極都唔會幫到我
不如學下比狗咁 幫我早啲解脫仲好

魚雲

就係講咩都冇用

啱呀 你自己都知

所以想死 你明唔明

所以當人們唔回應你的問題 千祈唔好怨人地 肯定係你自己問題

真 冇得怨

死咗就可以解決 唔使再諗 唔使再煩 都要有勇氣去做 當你有時間去思考係咪要踏出呢一步 點解要浪費你啲時間 去掙扎 思考 如何去做

一路都講緊只係因為唔夠膽

design到張宣傳單張一半 有無有我tg or ig嘅朋友幫手評分

咁唔夠膽不如放低呢件事 根本就唔可行

我沒記錯你張poster好似係幾日前講緊？

你話放低就放低咩

算 你a0我唔怪你

前晚 但個個又係另一張

你話大膽就大膽咩 唔夠膽就係唔夠膽 點解唔承認 執著係呢件事有意思？

所以話內疚最可以令一個人記住自己
但係可能佢想嘅正正相反 想你開心佢都會開心

Ohhh 加油

我邊有唔認唔夠膽

求評分！

佢應該淨係想我唔好再煩佢

唔夠膽 咁點解仲要講跳樓 冇可能講講下就會有勇氣 亦都冇鼓吹你 事關我哋講咩都左右唔到你思想

漫漫～

講都唔得咩 可能講講下就真係夠

你好笑笑

me

我覺得如果佢真係你口中講得咁好 咁善良 即使係因為你做錯事而分開 佢都唔會想你因為內疚而將自己殺死 無論係心靈上定肉體上

你都唔記得我係邊個

forget

我希望你淨係講

即係寧願我日日受苦？

你又知我唔記得

屌屌

你唔想見到 所以就寧願我日日受苦 其實咁樣都幾自私

訓唔著

係你自己想日日苦

廢事唔多講啦

想同你發夢

唔想 想就唔會想死啦

ali 睇我份傳單design？

唔想同你發夢

我默默地離開吧

where

dm你

k

dm too

收到

苦有分 自願 同 被迫 同 非人力問題
苦都有分 感情上同生活上

生活上的苦 係有待你有足夠能力去改善 或者都冇辦法 始終都唔係咁容易改變到

感情上的苦 係你自己心理上 分咗手然後後悔 懊悔 傷心 自責 無規定需要時間幾耐 先會好返
但你嗰種苦係 自尋性 而你又唔想去作出改變

bababababa bababababa
come and join us be our friends

我自私 個個都自私 你夠自私 獨自生活你你自己圈子 唔會走出嚟 封閉自己

be fd ok?

我幾時冇作出改變？
我已經做左好撚多 只係冇係post講
唔得就係唔得

錯
答案係放學icu

唔講了 你都唔明

唉唔多講 改變唔到就係改變唔到 始終唔係自己改變 人哋諗咩都同自己諗嘅嘢唔同 大家思考既點都唔同

我屌你呢句有聲 差啲唔記得

好 唔得就係唔得

okay

支持下我就夠

rubbish 00後？

你想我點支持

去死嗰陣支持

yes 叔叔！

掛住你

究竟我幾時可以講贏你呢

alli徵打手對抗中女嬸嬸！

我都係

掛住

我都好認真
但原來到最後都係要靠自己

俾你發現左

係？

alli徵打手對抗中女靚嬸嬸！

ok一齊挫強扶弱

noooo 漫b

中女幾靚都冇用

娘娘係我的

好衰嫁你 話鱷魚廢

佢都係比女人恰㗎喇

起碼佢姼

ok撇先88

話說某臭閪好似幾日冇出現

佢琴日有話今日去劈
掛住佢

悶～

Miss me

打俾佢
駁線

終於出現

佢玩緊邊得閒傾電話

條八婆激嬲咗我

我地聽日唔可以咁早醒

又想食龍門？

你太多女
get唔到邊條八婆了

食野可以
我過九龍食

呢度蝦蝦霸霸個條

做左d咩

我推咗唔去上堂
佢同我講唔記得咗約咗我

哈

當事人表示 零印象

仲要同我玩
真係躁

係你約我
話同我食野

好撚狗

你淨係記得你話 你要去天水圍 然後話如果有時間約我 我話好啊你再confirm我

留位觀戰

冤枉啊大人

費事拗

依家等控方發言

佢點話點好啦

一陣又話我小氣

true

See

自己唔記得仲要話返人轉頭

do u agree

本席秉持中立態度

扮中立

屈
我知自己要翻lab 最近都唔約日頭

由於控方挑戰本席立場
本席決定支持辯方證供

好男不與女鬥

Bye

alli is da best

又係你唔要我先嘅

你俾人恰唔好叫我

無間alli

死唔死係你自由 叫你唔好去死嗰啲都唔明你嘅痛苦
但係我唔get點解你要三兩日就提想死

係中立alli

姐係邊邊贏面大
幫邊邊

有offer未。。。

youre right

牆頭草

唔提得？

你與我相差太遠 分開太遠 溝通的語氣差得太遠

一段關係變咗質

呢兩年幾
我究竟做咗啲咩

又唔係

夢夢

冇發展過

又肚痛dllm

有時唔發展仲好
了解完先知好多缺點

啲frd個時同我講
揀個有機會架ma
我：我就係以為有機會

認識左先一齊 定一齊左先認識

好狡猾架 未到應承都唔可以鬆懈

都係嘅 可能我正係中意佢嘅優點

前者好啲咁 後者會好失望咁

點解晚晚都訓唔著

認識完 發現佢係自己眼中得優點

限我對你以半年時間 慢慢的心淡

就嚟半年了 搞唔掂

西邊

有個同我講 見你地sc成日一齊 以為你地一齊左
‘’朋友看待我倆係一對’’

禮拜六日有hr會返工咩

雲雲要乖

一齊前一齊後係唔同人

兩年半

藍色

佢個時同條識左一個月嘅男仔一齊左之後 話想同佢慢慢認識互相磨合關我撚事咩之後好快散左

睇左我上面未

真 關我撚事咩

未,剛進來

想瞓了

之前都試過
一同佢傾計就忍唔住望住個電話笑
個frd睇到我笑得咁開心就以為我地拍緊拖

sad撚到 記唔記得個時我同佢仲有其他frd去露營
幾開心 但點知係我地最後一次見

早抖啦漫b

佢真係當我好朋友/樹窿/兵

唔出了

下話仲記得個時入機場野餐 落雨擔住遮搭住佢膊頭行出去

女同事會橋實我
將把遮推返去我到
憎我淋濕

已成過去了
又有少少掛住佢添

夠我on9

溫書先

真好
she has never care about me

係佢追我的
我諗住玩下就算
依家咪做on9

我呢幾日都有啲

仲有成個星期,你想想佢

真好咁大個人都只係俾人追過一次

一個洗澡時間

咁多個追我嘅
係得佢 我會後悔

勁 我毒撚收收皮

羨慕有咁多人追

毒撚圍爐團

係囉

係毒撚a0 你符合要求嗎

符合

咁又點
我鍾意嘅
一個都行唔耐

69 我IG再提你

有冇應承到先

a380

allowed

錯的時間
大我一年
以前有啲好感
但佢唔中意我
到幾年後佢同我表白嘅時候
我又無感覺lu

唔符合

有錢嘅話想養貓養狗養魚養龜 然後成屋都植物

我都想養魚了

想揸佢條尾

唔可以恰佢

難D 你養掂自己先

烚佢

養緊了

變態

街貓？但又肯俾人摸咁乖

所有貓貓都好鍾意我

仲好記得佢帶我去貓cafe

連啲貓都恰佢 佢仲扁嘴嬲嬲

問個朋友佢覺得我地兩個有無可能 佢話好難答我
到宜家連計都無再傾
早知會變成咁我就唔問呢啲野
宜家每晚都訓唔到好辛苦

仲好記得佢同我講既野

勁

hugo is a killer

準備上庭 驚到西 日日比屋企人屌

感謝手足 pray for you

加油呀

辛苦你了

我都唔係讀書嘅材料

幫手接力啦

幫瑋接力 有無未訓 想搵人傾訴

早

Wt

唔撚想知呀

grade已派 終於入到u

叻夢！

仲未有得瞓

thx

到底幾時唔再落雨搞到我日日都唔翻公司

加油

心很累

搞咩呀

冇 純粹心累
諗緊幾時可以搵佢

心好撚累我做緊乜鳩

得閒冇野做咪搵人傾計

好

肚子餓

落緊好大雨

🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧

🌩🌧🌩🌧🌩🌧🌩🌧🌩

攰死

訓陣去食下午茶之後衝出去

我面皮好薄的

假

做乜行雷

[集思廣益]一人一個浮雲特點

有人前後唔識分

又恰笑笑
join了

Join

溝女唔可以面皮薄

面皮要厚過條女先可以食住佢

佢面皮好薄的

點解講完佢都唔識

你教壞佢

佢教壞我

想cow

恭喜哂

Who
小朋友學人拍拖

Both la

好似傾親都dead dead地咁 屌

慢慢嚟

哭左 驚人地唔同我玩

tmr interview >////<

有冇唔洗主動既識女仔方法

等佢cow

有冇唔使主動嘅識男仔方法

仔唔是主動啲咩

點會呀你咁可愛
畀啲時間啦

多謝塵塵

你兩個試下先囉

比我溝

我覺得係要畀啲時間嘅，如果你第一日到咁進取嘅話人哋都會喺客人哋都會卻步的
除非你好肯定對方係真係好鍾意你咁你就快啲搶咗佢，廢事畀其他人攞咗啫
如果唔係循序漸進感染佢仲實際做朋友開始先跟住再深入了解佢
亦都避免你第一日沖昏左頭腦攞咗佢之後慢慢先發現原來好多嘢都唔夾

我唔係即刻溝啦 只係覺得自己傾計怪怪地咁

因為你已經諗唔到有咩同佢講而佢係會覺得吸引嘅

原來漫係巴我一直以為藍字絲嚟

理解能力係咪咁差

因為ALLI叫佢娘娘 我咪以為

我講緊心事同咩料

好似係

屌我又睇錯username...
好柒

你以為啦，大把男仔好怕醜但係又要ff自己鍾意人然後走去同第三者講「我好鍾意佢但係唔夠膽開聲呀點算」

First time？

慣啦你都

我發現我係成日撈亂五個字藍色嘅username

......又關我事？

幾時撈亂我？

sor眼殘唔好意思

你就另類厚面皮 明知靜靜唔鍾意你

文盲唔識字啊嘛

勁蠢

咁又唔好咁講

其實幾可愛條八嬸

啊 成日衝出嚟柒 我都係摺翻埋一邊

八嬸係咪八哥啲friend

叔叔教你

乞丐頭叔叔

煲底見！29蚊包出前一丁

今晚又可以摸佢個頭

洗手先

我正想講牆身係咩事？
人血唔係咁食㗎

狗仔摸人都要洗手？

摸完就唔洗手了

火鍋個間？ 覺得over左了

係
痴撚線黃絲精神病

亦試過再找一個來做對象
但每次結果心更痕癢 就是沒有你在場

佢畫啲人讓救護車路個幅仲好啦

我都覺得麻麻地不過算啦

煲底見！

我覺得咁消費左

發覺你真係好鐘意搞鳩人

今朝考車肥咗 而家個人好down 覺得自己好廢

笑左

Bb

唔記得咗之前喱到都有人以為我係藍字絲

唔搞你

我真係無心你估我想咁柒嘅咩

呢度有個肥兩次

唔洗咁灰喎 考車7成運

身邊啲朋友考車都最少肥一次
唔好咁緊張

笑你老母

遲早車9死你

是但

肥咪比錢再考過

不要那麼火爆

食屎啦

我係一出試場 小路出大路 睇唔到有車就出咗
泊完車出車又撞咗駁
學咗成30堂 竟然衰埋d on9野
唉 連乙部都fail 唔敢俾人知

下次一定行

娘娘

我第一次都肥晒啦

緊張一定會架啦 何況合併快期易抽咁多 好快報到仇

你係柒吖嘛

你咪嗰三成

我講野似巴咩

柒頭告退先

唔似
係佢on9

閱

埋妹

多謝巴打

第一次係會咁架啦 加油啦

今日有小小抖唔到氣咁

醒了是新的清早

係屋企住到好撚辛苦

應該會有人叫你搬出去

今日練完倉頡101

咩公司

你這樣特別 沒法愛着個正常人

究竟係你減到肥先定係南減到先？

想搵人拍一半拖

你做咩我都支持的～

希望係我

咩係一半拖

試拍掛

如果拍拖都有試用期就好

真係好痛好痛
唔想再講發生咩事
純粹想發洩下

由琴晚喊到宜家
我真係已經喊到好攰
對唔住啊
你可唔可以應下我
定係其實你已經唔愛我喇..

我唔知宜家我仲可以做啲咩喇
唔好唔要我好唔好
我真係好愛好愛你
我已經唔可以無咗你喇

想曖昧

你有冇諗過你對佢死纏爛打只會令佢更討厭你

我都

你唔會明
真係好愛佢嘅話
根本無理智控制自己冷靜啲
除咗求佢真係唔知仲有咩可以做
我覺得自己真係好仆街
明明一路就係對我好好
點解我仲要唔珍惜
成日扭計要人氹
結果唔乖嘅人最後都係得到懲罰

好心你拍拖就認真啲啦，次次試下都係對對方嘅唔尊重，對方同你認真你就好似小朋友咁玩

因為你對愛情玩玩下所以試用期完咗一定分手

☁

係呀佢真係唔明仲以為任何人可以輕易放棄一個人我都費事再理佢

要認真的

做小朋友可以

好～～～

瘦

憑呢句就覺得我對愛情玩玩下？
我自己覺如果雙方都同意嘅情況下 無乜嘢
本身感情好大程度上都係靠彩數 就算識得耐都未必見到對方真實嘅一樣
所謂試用 只係將個commitment 變左有效期 適合咪延長 唔適合咪完

點知試下試下即係點？

如未有飲歌 試唱著半首情歌
當試驗拍一半拖

唔明

Yes

仲有得din咩

你對佢咁差 又唔識珍惜
咁就抵你比人飛啦

請體恤彼此一般孤單
借給你試愛無需奉還

即係試下先會唔會畀人感覺太兒戲？

其實我覺得好多人都速食 其實同試用差唔多
不過分別係雙方都知同唔知？

yes!我一手指可以捽死佢。自己諗

佢唔知你試緊佢梗係最好

yup
真係睇你接唔接受到
大家都接受到有咩所謂

Leo 你好好？

唉-.-

咁係你月巴

我prefer 大家都知 你試緊人時人地都試緊你

若令你動情或者我永遠不及

原來係屋企想訓下啲有床褥嘅床都係咁難

你同佢講咗佢咪做戲畀你睇咁樣唔係最真

我超必肉彈戰車

同我

dllm我搭東隧車轉車都到撚咗了

咁佢真係小朋友

我知的

我已經成三個月冇瞓到好覺

你啱

啲Green又落地唔知咩事

有冇戴耳塞？

我明
去酒店瞓返晚

我舉起佢

係床嘅問題

真係可以試吓

而家啲酒店因為疫情跌到好平？

夜瞓少少又比人話
朝早神咁早又俾人嘈起身
我真係好撚幸福啊

軟床冷氣無限熱水涼

你沖凍水涼

我本身夠暖

55

兩年啫
好快過啦係咪啊

你好快就會變到我咁

仲笑

做完運動

做咩運動

瘦漫

禾都想

要變大隻了嗎

想冇肚腩仔

漫漫=尷尷尬尬咁

躝啦

咁惡

我都想

join

希望有offer

想切

打嚟問價之後無下文

又話50蚊個鐘

但係無:~~(，月中再無就揾散工

咁貴邊個請

應該幾多。。。

日薪有一餐飯錢就滿足了

收到！

老細畀野你學 已經係塞錢入你袋

仲唔多謝老細？

小朋友變惡了

冇靚女要佢了

今日未食雞

我對上一餐好似廿四個鐘前

快啲去食

切

抽

佢罵我先

J

邊個？

Cloud

你覺得佢鬧緊你？

佢笑禾

咁你覺唔覺得自己睇底笑？

講笑姐 叫佢躝個句都係

以為你哋兩個冇丁丁鬧交

禾地成日tg的

啊啊啊啊啊啊啊啊

點解吖

抵，有女

。。。

做乜

又叫春

小小鳩

好眼瞓

落嚟飲酒
我今晚要返工

我聽晚後晚有局sor
仲要琴晚啱啱劈完
留返條命仔俾我

茅

你加油啦
我都成個星期冇停過咁飲
好撚攰

Join？

落嚟囉
今日應該靜

考慮緊

其實已經有人幫我飲但係都好攰

慢慢
我仲碌緊返去

Fuckboy?
好撚weak

靜

我琴晚到而家都未瞓yes
而家個個都做鳩我同佢
我聽晚就唔叫佢啦

失業

求奇搵份工做住先啦

我唔失業都窮到癲

做鑊人渣嘛
早知我搵你食野啦

你係咪毒design?有嘢問

點人渣發先

揾緊揾咗一星期了

個問題係…
你唔係好似人哋咁炒股都一個月賺幾萬呀

真一個禮拜返3日 每日返4個鐘

一個禮拜就唔好出聲啦，想當日我搵咗半年添

等人地女朋友唔開心下

究竟個本幾大先一個月賺幾萬...

實習。。。

咁我渣咗了
Ig定wts傾吖你想

Wts

not you... asking dust ching

？

教壞曬

佢唔教都壞

定力唔夠

嗱
我冇講嫁

又未必係嘅 可能太tempting 姐

啲fd又做鳩我地

唉仆街friend嚟

佢地好似覺得冇問題咁

酒肉朋友
或者見你開心就廢事講掛

咁我又真係唔覺有嗱問題
出嚟玩姐
玩完咪算

佢地都係咁講

借個火
唔沉 唔傷害第三方 過到自己個關咪得

..... 我見到

頭先仲諗住讚你

下 係巴！！～？？！！

。。。。。。

我簡單啲
自己唔好玩完周圍呻就得

pls dun bin me siu siu

我同佢兄弟傾計
我話佢好癡身其實有啲阻住我識人嘅
然後佢同我講你見到真係好正嘅咪yo人囉
普普通通嘅都係跟返我個fd啦
我真係囧撚咗

你係咪毒design?有嘢問...... sick ng sick UI

使用者介面？冇做過喎

聽住先

搞到我嚇親

我見到你個句 嚇死我 同佢哋傾咗咁耐 先知係巴 會唔會再遲啲

玩慣左
得失都無關痛癢咁

你喺形容點樣處理濕水鞋嗰個分析寫得唔錯

我有啲巴絲不分

多謝塵老師讚賞

Not only u

我都唔知你巴定絲？

老屎忽就有

你有冇試過純白地獄？

可巴可絲

。。。。。。。。 原來你鍾意老屎忽

冇 純白色

所以你知點解我鍾意你喇

又黎

笑笑

唔知佢有時真係好煩

我淨係知你係小朋友

我中意你地叫禾小朋友

因為小朋友都係鍾意畀人讚小朋友的

好 做返小朋友 趁仲可以做小朋友

小朋友inting#pig

砌緊咩

怪叔叔徵老屎忽一位

我想問雞雞呢個名係邊個幫你改

我都係小朋友！

睇完個文宣：我養左隻雞 叫靜靜。就改左了

小朋友～

係～

話咁快就一年

同佢出街真係好開心

無呢場運動都唔會熟佢 屌鳩柒婆

真

羨慕

又笑 個個都笑

因為你係笑笑

。。。。又幾好笑

笑

笑笑

笑笑笑

。。。。。。 我用開四個或者好好笑就六個

我忍唔到笑了